白痴都變天才 韓國瑜20吋大平板應戰議員質詢

韓國瑜20吋大平板應戰遭噓爆！網友神出廠牌
2019/05/13 14:34 東森財經新聞

日前高雄市長韓國瑜在質詢期間，常被鏡頭捕捉到幕僚遞小抄、或者打pass的畫面，甚至還引來綠營議員狂酸，而今日出席市政總質詢時，韓國瑜就帶了一個「20吋超大平板」，不僅方便幕僚提供訊息，也意外成為會場焦點。此外，這款大平板不僅在閱讀上較為清晰，也有網友神出這台就是先前鴻海出產的InFocus Big Tab。

對於使用大平板一事，韓國瑜也表示，是幕僚人員建議他用大平板，資料傳輸會比較方便，閱讀起來也比較清楚，此外，往後答詢的時候也比較能夠快速查詢到各種數字、各種計畫。另一方面，韓國瑜還提到，現在很多縣市的議會都已經有使用這種平板電腦。

事實上，這款InFocus Big Tab分成20吋和24吋兩種尺寸，並且主打親子間可一同使用，不僅長輩追劇方便，也能搭配藍牙麥克風，直接讓平板變成行動KTV，甚至大型的多點觸控螢幕，也能與孩子一同玩遊戲。而這款大平板最低售價則是約7800元就可入手。

而使用大平板後的感覺，就如同體驗小水池和游泳池的差別，並且也有網友分享，考慮購買大平板的關鍵在於，看消費者的使用方式，若你是習慣近距離使用，就可以入手大平板，直接滑動的操作；但若是習慣遠距離使用的人，還是建議選擇大螢幕加外接盒子，使用遙控器操控較為方便。不過，這款大平板還具有一項缺點，便是電池容量較小，內建電池容量僅有1650mAh，建議和孩子們閱讀、遊戲或是會議使用時，還是盡量接上電源較好。

因為老花囉

高雄發大財！

我以前係高登笑鳩三叔平板電話越出越大，遲下出40吋並非冇可能

之前啲人一早估到將來個Tab成個盾咁大

老花就認啦

20吋但得1650mAH

台狗垃圾記者又將product description paste落去呃字數

notebook 唔好d 咩

幫人賣廣告

電子小抄

這個問題我請外交部處理，台灣發大財！
這個問題我請內政部處理，台灣發大財！
這個問題我請環保署處理，台灣發大財！
這個問題我請國防部處理，台灣發大財！
這個問題....

黃捷靚女過游B